何以教父排名咁高

看了頭一小時有點悶

呢套嘢
我由細至大都仲未睇完
鑊鑊未到一粒鐘就熄機做其他嘢

上次睇七武士頭一小時都好悶 但幾有特色又黑白片都捱到

呢套就...

因為你未睇晒

反而唔明Taxi Driver同 Raging Bull有咩特別

其實真係好睇
你睇埋個尾，阿爾柏仙奴真係做得好出色

駁唔到

利申:未睇過

其實同時代都有d關係，加上口味大家唔同，你唔覺好睇都好閒

中二病

以為得我自己係咁

呢套戲係有返咁上人生經歷去睇先有感觸
個種身不由己的痛苦真係好L慘